                                                                         Raw Data details
                                                                         ================



Dataset: Immigration to Canada from 1980 to 2013 :

Dataset Source: International migration flows to and from selected countries - The 2015 revision.

The dataset contains annual data on the flows of international immigrants as recorded by the countries of destination.
The data presents both inflows and outflows according to the place of birth, citizenship or place of previous / next residence both for foreigners and nationals.
The current version presents data pertaining to 45 countries.



Dataset:  San Francisco police department incidents

each row consists of 13 features:

        1. IncidntNum: Incident Number
        2. Category: Category of crime or incident
        3. Descript: Description of the crime or incident
        4. DayOfWeek: The day of week on which the incident occurred
        5. Date: The Date on which the incident occurred
        6. Time: The time of day on which the incident occurred
        7. PdDistrict: The police department district
        8. Resolution: The resolution of the crime in terms whether the  perpetrator was arrested or not
        9. Address: The closest address to where the incident took place
        10. X: The longitude value of the crime location
        11. Y: The latitude value of the crime location
        12. Location: A tuple of the latitude and the longitude values
        13. PdId: The police department ID


Dataset : Customers Segmentation (K Means Clustering)



Dataset : Cars




Dataset : Environment Canada Monthly Values for July - 2015 
              
			  
			  
Name in the table 	Meaning
Stn_Name 	Station Name
Lat 	Latitude (North+, degrees)
Long 	Longitude (West - , degrees)
Prov 	Province
Tm 	Mean Temperature (°C)
DwTm 	Days without Valid Mean Temperature
D 	Mean Temperature difference from Normal (1981-2010) (°C)
Tx 	Highest Monthly Maximum Temperature (°C)
DwTx 	Days without Valid Maximum Temperature
Tn 	Lowest Monthly Minimum Temperature (°C)
DwTn 	Days without Valid Minimum Temperature
S 	Snowfall (cm)
DwS 	Days without Valid Snowfall
S%N 	Percent of Normal (1981-2010) Snowfall
P 	Total Precipitation (mm)
DwP 	Days without Valid Precipitation
P%N 	Percent of Normal (1981-2010) Precipitation
S_G 	Snow on the ground at the end of the month (cm)
Pd 	Number of days with Precipitation 1.0 mm or more
BS 	Bright Sunshine (hours)
DwBS 	Days without Valid Bright Sunshine
BS% 	Percent of Normal (1981-2010) Bright Sunshine
HDD 	Degree Days below 18 °C
CDD 	Degree Days above 18 °C
Stn_No 	Climate station identifier (first 3 digits indicate drainage basin, last 4 characters are for sorting alphabetically).
NA 	Not Available